好心你班臭利狗知恩圖報啦

巴塞外借古仔一季比俐地先有得場場和炸 唔系就降左班啦辣殺
巧心就唔巧禁錮人家啦

咁即係借定禁錮呀ching

臭利狗得了便宜仲賣乖想要永久留底禾地借將牙

搞到古仔咸曬你地過五過意duck去牙

垃圾猁浪費多古仔一年青春

系 又霸住牙記個歐聯位

Yes